太多真心膠

有時想扮下假膠都怕比人當係真心